人大左，做所有野都係以時分秒為單位

即使一日
一個禮拜
都係太長遠
聽天由命
呢個moment
自己感覺舒服就算
由唔知幾時開始
唔再諗事業、時事、其他人
一切外在野唔想再理
諗到自己都係個人
只不過係識諗野既畜生
肚餓
急尿
horny
急尿個陣
心諗「好急尿呀~」
就覺得好有安全感
反而諗自己咩感受
心理上精神上既野
咩抑鬱焦慮
反而冇咩感覺
亦都諗唔通
但你生理上既感覺係咁就係咁
都係一舊肉